都唔知曼聯輸比英冠有乜好笑

兩年前摩狗帶領轟輸比英甲仲撚好笑啦

今次有進步架啦

死獌狗

ALI

咁撚樣衰

飛機杯都咁上心

唔上心又出普巴 又盧卡古
最貴既家當出黎踢飛機盃

系 笑死人咩

輸場聯賽杯都可以講咁耐
我唔係獌狗
但反獌係咪真係最左曼聯之外唔會關心其他野?

屌你老母米奇老鼠盃咁都追擊黎把撚咩
呢d垃圾盃唔岩魔性獌
贏左另計

過埋今晚就利/爺出嚟受靶啦
循環

鬼叫隊野平時串柒柒 周圍引戰咩

領隊d言論又鑊鑊新鮮鑊鑊甘 唔反都可以笑成個月

幾年前輸4蛋
今次畀人絕殺1-2好大進步啦

上年攞冠軍又j到上天 串過馬撚
今年出局就話飛機杯
諗下點解咁多人憎獌先啦

認真 憎係憎果堆垃圾獌迷 唔係憎隊波 搞到隊波神憎鬼厭 垃撚圾

上年攞冠軍又話飛機杯
今年出局就j到上天 串過馬撚

你班反獌玩哂啦

應該係上年j上天，今年飛機杯先岩

話明反獌當然講獌啦，唔通反獌去講車阿利熱？

駁唔到

謝4跣你班撚樣咪一樣到依家間唔中出黎笑下，你唔撚話下班獌狗